全部入黎同我簽左佢!!!

對家用「五大訴求」既名義搞左個聯署, 唔知有無人中伏簽左

有見及此, 為左一報比人騎既仇, 我地應該要騎返佢轉頭!
希望各位手足同我傳開佢，最好比埋屋企或身邊既藍絲一齊支持

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）